Sem break應該返咩partime

男，冇得做ptgf

放假仲要番工
quit u 番飽佢啦on9

冇錢，有錢邊個會想番工
唔番仲要日日比老母屌

ft洗廁所

正
人工隨時高過fresh grad